Star War玩家不滿需大量遊戲幣和遊玩時間才可解鎖角色，EA回覆刷新負評數

《Star War：Battlefront II》最近成為城中熱話！

事緣是在Reddit中有玩家表示已經花費了80元美金購買遊戲，但發現進入遊戲後需要6萬遊戲幣或40小時遊玩時間才可以解鎖一名角色，他感到十分疑惑之際EA方面回覆了這名玩家，官方解釋是因為想玩家們經過一番努力，可以在解鎖新角色時獲得更多成功感。這個回應發佈後在短短一天已經有59萬個負面評價，已經刷新了Reddit中最高負面評價，相信還會繼續上升。官方得知後亦馬上進行了更新，把所有英雄的價格下降75%，但同時有玩家亦發現，遊玩獲得的金錢亦同時下降了大約75%....那..這個更新有分別嗎？

Source：

EA

有冇人知連登邊個回覆最多負評？

玩ea game比佢叉撚住everything

唔講咁多

負評痿？

有heart

因為之前 starbattlefront

出左後都唔知夠一個月未
玩家數目已經好明顯減少 (利申買左正版玩)

所以今次EA應該係想延長個遊戲壽命
唔俾D玩家咁快棄game

由於上集太唔耐玩
玩左大半個月 等夠人start game 已經要等好耐
今集我已經無買

但同時有玩家亦發現，遊玩獲得的金錢亦同時下降了大約75%....
EA係得既

居然係用用埋呢d 濕鳩方法拖玩家時間，而唔係諗點整好隻驚留住班玩家，笑撚死

玩得EA預撚左啦

Ubi都有進步既時候
Ea

EA d PR真係幾襟做 瀨咁多屎都唔炒

呢類game 壽命一般唔會好長
當你玩完晒story mode
跟住玩 multiplayer
來來去去 都係幾個版圖
玩法亦差唔多
俾盡一個月都會悶
call of duty, battlefield 都係差唔多情況

如果佢咁快俾你玩晒啲英雄
就好快玩完
到時 season pass 就少人買

宜家變相逼你留低
fans 就算一邊鬧 點都會捱到試完英雄先棄game

關咩事
決策權又唔係班pr度

聰明

連尼住

良心廠商
明賺你錢 吹呀 唔好玩丫笨

Ea

PR 只係跟公司指示做
隻game 點set 又唔係佢地決定
關咩事？

可能班PR 都覺得自己公司on9

本身諗住買

而家慳番筆

但係鎖左果d英雄上集已經用過晒
今集新英雄一開始已經用得

ea 唯一仲有得值得玩既game 係唔係得 the sims ？

如果俾拆扣一個人就個個要
除非你AC出事唔見野，幫你回復額外送野。呢啲就得，冇人屌到

個個star wars fans都想玩hero架啦
賣點就係果堆hero
隻game免費內容課金都話仲可以接受
但係幾舊水買完返黎又要玩幾十個鐘先有得用
一係就比舊錢買
又好難怪比人屌鑊甘喎

fans最鍾意都唔係新英雄
講真 玩得呢隻 九成都係fans
你唔玩下 vader sidious boba fett / Luke Han solo
就好似未玩過咁

Rey kylo yoda全部一開始都有喎

Han boba一開始有

你有無錢？EA出DLC出到你窮

其實EA都有好多好games

例如
FIFA, NBA, NEED FOR SPEED
MEDAL OF HONOR, C&C, SIMCITY... ETC

Ea真係驚

我意思係
你點都會想試過晒啲主要英雄 先會棄GAME

人地d game就pay to win
ea d game就pay to suffer

唔係掛
佢玩死左好多好game就真

Game spot 出左片
條友要比多一舊水去買遊戲幣買寶箱抽角色
變相80蚊玩手機gmae

18 fifa 垃圾

你見SIM 集集 十幾隻 EXPANSIONS 就知

你如果係真正THE SIMS FANS
你好難唔課金買
你總會想儲齊佢

之前THE SIMS 2 我都差唔多齊晒
THE SIMS 3 開始就無追EXPANSIONS
玩完就算

Fifa???

同意
但始終隻GAME 真係佢出

越出越HEA 都好多年了...

其實要屌唔係用錢抽 因為你可以唔用 明明玩網戰都有coins
要屌係難抽 抽左5箱 其中一種兵既卡一張都抽唔到

意見接受,態度照舊

你一張都無...但一開始玩已經俾錢狂抽箱有幾張勁卡條氣已經唔順啦...

買ea game = 助紂為孽
同捐錢比藍絲中共冇分別

本身隻GAME 要錢 重唔平
然後入GAME 重要課金抽係咩玩法

我宜家都無買了
除非...

佢出新一集C&C

以前好鐘意玩c&c generals

Simcity 又叫好

屌 班人玩過未？ 玩一粒鐘多d都解鎖到d英

老虎咬都唔好買隻game
第日通街都lootbox

我唔明點解要課 玩多d就抽多d
卡影響係有 咁都係靠玩得多解決

宜家萬五緊係易 之前六萬又的確on9左d

諗住今日買 咁仲買唔買好

我Reddit做會員完全唔活躍
但剛剛第一次比負評比EA個回覆

大家都入去比負評啦
話唔定有日終可百屌成才

咁多負皮仲玩

DLC都算啦，Game入而有micro-transaction真係好仆街

自己鐘意星戰 無計
但隻game真係唔差ga 除左真係要屌課金

EA GAMES 真係驚！

幾時到battlefield俾人講用jet，tank冇勁設備用？

nba? 平行時空？

遲早逐粒子彈計錢

佢講緊應該係五年前

一見到隻game ea出就唔想玩

買過隻the sim4 比老婆玩
4 舊完又4 舊買d dlc
結果玩左幾玩就唔玩哂我成千銀

又一隻好game/系列死係EA手上

即係塞住現有玩家把口
新玩家就理撚得你

出左1日無耐就咁 睇黎都玩唔得耐 好彩未買game

luke同黑武士呢啲主要角色咁貴先屌佢
下面有個鬼佬講龍珠都唔會叫你玩幾廿粒鐘先比你揀悟空啦

wtf

一間EA 一間UBI 都係遊戲界嘅毒瘤

個名臭左隻game真係玩完咁濟
後期改到幾好玩都冇用

睇定d先再買

之前我開 po 問點解男友玩 fifa 又要畀錢買又要課金畀人鬧係死港女

第一集都話出左之後先俾人屌
呢集未出已經搞咁大單嘢出嚟
如果唔係有星戰個朵照住嘅話已經玩撚完

隻驚本體已經算貴（60定80 usd)
仲要打錢同儲鐘數
講真唔係有咁多人做到，尤其大部份人要返工

明明唔駛課 真係唔明

可能啲人想一開波就任玩

那又如何啲玩家最後咪又屌住嚟買 屌住嚟玩

呢樣野world of tank 已經玩緊
cheap 彈計遊戲幣, 勁彈計課金幣

bf1 pc版差唔多場場都有外掛
ea永遠唔處理
有指因為hackers都係比真金白銀買game
所以ea隻眼開隻眼閉

搞到趕走晒班好既pc玩家
留低既一係noobs一係hackers
點玩呀

成日想留人
又唔正常搞好隻game

world of tank 算係咁
Normal games 唔用金彈都win 到
打活動另計...

當年battlefieldbadconmpany2都玩咗幾年，完全唔覺悶，反而愈出愈唔好玩就真

識玩 玩得好 d卡自然就開到
就算我咁渣慢慢玩都一樣得 唔明急乜

好過乜鳩都要比錢dlc喇

真係驚
Lm 等睇成個工作室好似headline 果時咁，成間鏟起

EA同Ubi真係game界毒瘤
一個就出AAA game價錢嘅重課金電話game
Lootbox只係呃你課金嘅手段，根本就好難抽中好嘢

一個就免費畀你睇hollywood級數嘅trailer
然後出同樣AAA game價錢，但開發咗一半都冇嘅game

如果佢敢學ow個玩法
一定大把人買
買埋skin都仲得

屌笑

EA 新岀果隻need for speed 垃圾到

佢個套係香港不知幾work

新個隻刺客抽箱抽到成百箱先有件衫仲要打唔到一定要抽，但個機率低到。講緊3000抽一個箱。但隻game解任務冇錢，賣一把普通武器得百幾2百蚊，根本迫人課金，仆街我黃金版，500幾成600蚊買番來。你仲同我玩呢d呢。

係味有完整遊戲體驗都咁難，我寧願你明碼實價貴d咩都有哂。咁我都可以唔買

有人計過 將全部卡由lv3升上lv4所需嘅時間

EA 真係狗也不屌

皮已負

大部分人都唔會課
所以強迫你最少玩夠80個鐘
實際上就係拎你班無課撚做餌
比錢就可以屌打你80個鐘

買Game嗰下已經比左錢，然後入Game無得任玩又要比錢?
學下OW啦，人地一開波一樣Unlock哂所有角色比人玩。
之後出新角色也唔需要補錢。

EA想人課金玩英雄唔該前設係隻Game本身應該要免費啦。
而唔係比左80美金入到去仲要發現無得玩自己鐘意既角色。

無留意開唔知有無理解錯
係咪即係fifa一開波無鍠疤車阿獌猁d強隊
得可口可樂聯你揀
要你慢慢玩先多d隊揀
如果咁都唔屌得點先屌得

過嚟3/4玩啦

Overwatch 就一買番黎 所有英有得用
高下立見

佢已經係拎返bf copy落去改外表音效
都仲要咁樣屈人錢

40個鐘啫

根本冇課金開角呢樣野 你俾時間玩唔駛耐都開到
當然之前開個分set到高係on9

我覺得呢度起碼有7,8成人係玩都冇玩,一睇標題同內文就屌左先

D卡咪強化咁囉 例如防爆炸傷害十幾% 快幾十%回血等
同埋一係加強少少你本身武器 或者換第二款武器

EA朵臭嘛
但係玩緊既自然知呢隻game係點

最新Sim city啲人塞車塞三日返唔到屋企，返工又塞三日，之後啲公司就話唔夠員工要執

最過份個城門口高速公路塞到去隔離個城，所有物資運唔入運唔出，焗尻你破產

玩city skyline 好過啦

又要post返篇潮文

是咁的
真係屌你老母呢
SIMCITY真係失敗到冇人有
BUG多到痴那線,AI重要個個用屁股諗野

富豪區周邊起晒商業區十幾廿間商店你班仆街有錢佬同我講冇地方消費
6間警局圍裘住個犯住O個間屋都同我捉唔撚到條仆街
班小學雞逃學關我撚事咩
同我講唔起學校就走人,你老母小學中學大學有晒學位校巴站都插滿成個城話冇學校番你有冇野
最撚戇裘係工業區同我講冇人番工,住宅區同我講冇工番,之後工業區崩潰,失業率高升出晒罪犯黎打家劫舍
顧問話城市太多流浪漢,市民投訴太多流浪漢,但係報告同我講冇流浪漢,去睇公園數字都冇流浪漢
係我班靚係份報告度造假數據定係班顧問同市民HIGH撚大左

最撚勁係高知識水平高技術同高收入人士唔去番大公司而選擇走去炸薯條,冇人番高三高行業,最後同我講缺乏高知識水平高技術同高收入人去工作,痴撚線

SIMCITY你乜撚野事
EA你冇撚野呀哇?

重要ONLINE VER. 好鄰居玩BUG城,全個城都係住宅區,冇工業冇商業,水電都唔Q起乜都向人買,之後十幾萬人既城100%失業率,但係又有公園鎮住開心度,搞到全城十幾萬人開開心心齊失業,呀屌你個公園又唔知點解會有收入,搞到經濟體系完全冇問題,我真係懷疑佢地個個去公園做援交,最後因為100%失業率每個鐘出千幾二千個犯去其他城搞事

我屌條仆街重要改個城名做葛咸城,又冇蝙蝠俠剩係狂出犯我屌你老母有撚用咩

SIMCITY我屌你老母,真係好撚伏,D AI真係蠢撚過愛港力班國寶,而班顧問都個個譚耀宗咁戇裘,更加唔好講觀光客洗唔晒D錢唔會出城依個問題
酒店租霸加引發交通問題,完全同蝗蟲一裘樣樣

屌你老母,三百幾文錢就咁冇撚左,我當我用左黎買DS3算

SIMCITY我屌你老母

出左一個月到，PlayStation store即刻同fifa 18整個57折

simcity 5 垃圾到呢

你而家讀緊書仲有十年先出嚟做野梗係唔覺40小時打機好多

部ps4一個星期最多先玩2個鐘

比人屌到咁仲邊會買黎玩
第一集已經中過伏再中多次咩

其實5個鐘夠買到一隻

入咗去負評

應該係operation班撚樣

60個鐘解一隻
咁總共有幾多隻要解?

去到60

睇錯姐
咁總共有幾多隻角色要解

宜家改返低晒 一兩日都開晒啦

有玩第一集 第二集不了
最好玩都係bf4 玩左500粒鐘
同fd 5個人一隊 而家搵唔返

就係睇中SW迷應該都咁上下年紀，有錢課金

未就係，第一集玩左一個月已應覺得悶兼難配對

Ubi 同EA永不錄用啦下話 仲鐘個頭埋去

第一集又真係出得衰
PC版我記得出左一個月就冇哂人

EA全體上上下下真係要死全家
最叻逼害玩家
全間公司都係食撚屎 無論pr定it部都係垃圾
班仆街遲早落地獄

真係好撚正 五個人 五支sniper 上天台射鳩同一條友 射到人跳舞個種感覺

BF係幾好玩既,不過只會等特價買返黎玩campaign體驗一戰同玩幾舖multi就算鳩數,要買DLC真係不了

1001兩萬負皮

第一集我完全覺得自己玩緊隻仲測試緊既game

乜撚都冇，5舊水屌你老母

同香港政府班狗官一撚樣思維

講得好
乜撚都冇
竟然仲有人買第二集

我真係覺得呢度某啲人真係有斯德哥爾摩症候群,竟然可以喺度撐EA呢啲咁嘅公司。居然可以講得出話啲英雄好難解係因為間公司想你玩得耐啲。知唔知點解啲人買一隻game玩得唔耐啊？因為隻遊戲冇內容呀嘛。。例如上一集battlefront啲，啲人玩左一個月都冇就唔玩嘅原因係因為好少地圖同槍比佢哋玩，好多玩家又唔肯俾錢買dlc，咁咪令到啲玩家流失囉。你諗下，假如所有新地圖都係免費update嘅話，咁咪會令到更加多玩家繼續留喺隻遊戲繼續玩，而唔係喺度話將拎到英雄嘅難度升級令到啲玩家肯繼續留低。其中一個最好嘅正面例子就係rainbow six siege, ubisoft改常態將新槍同地圖免費提供俾所有玩家，而且保持每一季都有新update，咁啲玩家咪肯留低繼續玩佢隻遊戲囉，而且個playerbase都節節上升，隻遊戲出咗兩年都可以創新高，咁呢啲咪叫做好嘢囉，玩家高興，ubi高興,咁咪雙贏。

我真係覺得有斯德哥爾摩症後群嘅人好可憐，佢哋成為咗宜家呢個遊戲市場生態嘅受害者。

傻鳩 EA 隻game出得廢冇內容 索性逼你玩n多個鐘先解一條友 咁咪有內容囉

到依家仲幫襯EA 嘅柒頭 本人衷心祝福你全家長命百歲百病纏身

課金制

簡直係毒害成個遊戲生態

The intent is to provide players with a sense of pride and accomplishment for unlocking different heroes.

呢句真係gaming年度金句

，把所有英雄的價格下降75%，但同時有玩家亦發現，遊玩獲得的金錢亦同時下降了大約75%..

根本比錢買左隻game 原來入game重要課金已經係極度on9事情 完全破壞哂打機樂趣

其實個留言比人dis咁多最主要原因係因為佢有loot creat system，可以比真錢買箱來開，然後比真錢買箱開ge玩家可以短時間合到勁ge starcards令到多人連線時變左pay-to-win game，例如一架X-Wing可以比現時同期玩家揸ge戰機高返30-40%傷又飛快20%，當然你可以慢慢合starcards但你會變到買唔到其他野玩，例如luke同vader

第一次係reddit見到幾十萬up/downvote

Starwars fans表示上集買咗貴PC版好後悔
今集仲諗緊買唔買, 屋企PC同PS4都有

全世界都係第一次見60萬downvote

前線戰場的箱子是裝飾、技能跟英雄都放箱子，你花了49.99鎂買下整款遊戲，
但是各種類兵都只能當雜魚要花錢才能開到絕地武士或其他英雄、戰場用載具、
開到的也是白裝角色，武器也要去開才有，而且會開到五金碎片，
可以用碎片去合武器/載具，東西會重覆、
不會給你錢、不能拿去賣，而且有造型傷害/護甲還比較高。

想像你已經花1300買OW，四種類型角只能玩76半藏歐瑞莎DJ
你再花1300買箱子開到死神，但是不能按Q，要死亡綻放? 請繼續開箱。
對了，地圖你只能玩花村因為其他地圖你沒開到，同樣是半藏
你的對手有造型他血350攻擊有算爆頭，你的200血沒算爆頭不能用分裂箭。
----------------------------------------------------------------------------------------------------
暴雪爸爸

一早唔撚買EA GAME好耐, 依家買GAME前會睇下邊間廠出

個比喻

資料片免費, 道具同角色要收錢好合理

Ea只玩過dragon age/bf3/bf4/hard line/bf1
但hard line同bf1真心垃撚圾

話你on9怕你嬲

所謂嘅DLC其實應該講成
隻game根本未完成

其實改左之後一日就開晒skywalker兩父子

ea話左Battlefront2唔出Season pass

呢代所有dlc 都免費

EA sports 真係驚

隻驚冇dlc
唔該屌人都做下功課先（雖然EA真係廢到唔洗睇都知佢垃圾）

而家d廠取消dlc season pass唔係良心發現
而係因為佢地發現搞loot crate搵得仲多錢
唔好講到無dlc就好好咁

呢樣真

Light gamer 扮 Hardcore gamer 就會以為好好

microtransaction真係整死緊每一隻game

EA真係驚

EA has removed the refund button from their customer portal

EA support knows what's up.

EA stocks begin experiencing a slight negative trend, now down $1.22 following backlash. GG, Reddit

THE PROPHECY IS TRUE

笑撚死
等特價玩單機mode好過

隔離post仲有人攬

lihkg swbf2個post 笑到我

你睇我剛剛貼果篇"THE PROPHECY IS TRUE" 就明白點解有人攬。

證明EA用左"tens of thousands of man-hours" 做的研究真係好撚有用，
無論隻遊戲同開發商的所有行動話明你知我打算賺你一波錢都好，
死忠仍然係死忠，照樣科水。

又係的，如果唔係ea一早執7左啦

係
決定向旅遊睇景方向發展

十萬downvote 個陣都講緊係歷史新高

值得玩但係唔值得買 一隻Game分開幾十part賣，正仆街

玩外國ser好啲

等特價都廢事，啱啱上youtube 睇左完整gameplay睇左個故就算

Ea同ubi依兩間野
真係game界毒瘤

ubi同一個引擎玩你勁耐

Ea 扑 真係驚

岸鳩先玩呢啲online 手機game

山本死十次都唔夠

一張圖講哂

ubi都叫有周不是有幾啖糖食下
但ea除左叫你食屎之外都係食屎

ubi都叫周不時有幾啖糖食下
但ea除左叫你食屎之外都係食屎[/quote]

[/quote]
唔止 micro transaction ，本身遊戲質素都愈來愈低

我聽過最好笑既Update

聽講EA remove埋個refund button

玩得又肯再課金一定係死忠 比咩屎佢地都食 所以remover refund 做得好岩

same

Loyal fans who get fed up with it and decide not to buy the game are desperately searching for a reason to forgive EA so they can play their neato shooty game so they'll take any crumbs they are given.

呢單野同政府加隧道費 好似

當你狗咁撚

之前最高負皮數係24k
佢宜家最高680k, 另外有幾個都算高: 30k, 20k, 20k, 19k

台狗都比隔離po同呢個po啲死忠醒，隔離重串鳩人唔玩係窮鬼，自己圍爐啦

無錯
開game 玩
竟然等極都唔夠人...
一鋪等勁耐

其實我係講出EA宜家的病態
佢延長英雄解鎖時間 就係為左強留玩家
鬼唔知呢個設定係on9
但事實佢係做緊

我無撐EA 你唔好有妄想症

我上集玩完PC
今集唔會再買...

bf1 唉...
我又係買左...

你冇玩過今集beta？

主要因為 我覺得
隻game 好快就會少人玩
玩唔長

我本身係鍾意starwar

BF1好玩咁多

利伸：仲玩緊

買左deluxe版玩左唔夠10場，一場賬面得300coin，但唔知點解無啦啦有15000coin
所以暫時覺得hero解鎖其實一d難度都冇

的確抽卡係有問題，會影響角色能力，但係我輕鬆玩，唔同其他人比較，由其我鐘意用長官，點插卡都係唔夠人地射 而且d卡其實可以自己制造，唔一定要抽

論遊戲性其實隻game係幾好玩，不過睇返轉頭600蚊真係唔值 ，如果＄400樓下其實抵玩

普通版380
Coins唔止網戰 重有好多任務送 所以玩兩粒鐘都起碼過萬 40小時完全老吹
冇錯 卡唔一定抽 因為抽都未必抽到 反而用零件開重快有你想既
隻game係好玩

380即刻鳩衝買

未就係用以前olg的模式用係槍驚到
成班人寵慣晒想一入驚咩都齊玩幾玩就話悶無野農
以前eq未農得仲癲
有得課金買時間已經要感恩
無錢窮鬼想學人勁又唔想負出時間
有無尊重過開發人員

通常一係買斷一係課金，俾幾百蚊買返嚟仲要課金真係開創先河

日本仔手遊仲on9啦

呢個咪就係next gen囉
[/quote]

依家你玩Game定Game玩你
以前OLG可以咁玩係因為當年Game數量相對少。
啲人既時間可能投放多啲入隻Game。
所以先可以做到月費+要你付出時間升LV刷裝
去到遊戲開始慢慢多，呢個模式開始唔Work。
大部份OLG都轉左無月費，但透過比錢可以縮短升LV時間／課金裝備／抽蛋，
甚至依家手機遊戲既體力制變左主流黎迫你比錢玩，
就知道啲人根本無咁多時間去玩一隻Game玩咁耐。
到今時今日連OLG呢種免費+商城都唔太頂得住既時候，
出一隻貴價仲要入到去無得玩齊野既Game到底係幾咁on9。

係，上集我都記得一個月後基本上係冇人玩。之後單機都費事。

比錢啦 講咁多 咪又係要買黎玩
根本唔應該預訂
錢佢就收左 佢出成點邊個知?
依家望下佢個STORY MODE值唔值普通版價錢
MP你當佢係附加功能算啦
今集老閪都等發售後睇評價再算

利伸:上集預訂左...

你

呢隻lego game咪易賺錢快解鎖人物囉！

屌你老母仲好意思提C&C

你個名

BF4 好似成三年都仲有好多人玩緊
咩一個月

有幾開創先河呀，玩過fifa ut 未

算吧啦EA

快啲整個星戰版模擬城市啦

EA...
年年買FIFA
年年input lag, 個server....
而家決定唔再買佢野
need4speed fans都唔買佢新一集

太多外掛

bf1好好玩
晚晚同巴打一齊玩

EA垃圾
唔係Winning 唔生性
一早棄咗game

Reddit將納粹旗推到上google image search "electronic arts"

收咗ea錢嗰班評game人護航我明，冇收嗰班真係on撚鳩。

ea 直頭整死成個遊戲界

uni只係自己臭就算

收左唔話你知姐

外國d大網都開始出review
而家出左果兩個都係話micro transactions浪費曬隻game

根本一隻網上對戰做賣點既驚就唔應該有得升level加能力
依家仲可以課金升 毫無平衡可言都有人撐

廷長遊戲壽命 , 佢咁少mode根本就唔長命

EA累全遊戲世界
講真, 好似係csgo, overwatch咁, 抽既係cosmetic, skin果類野, 無實際影響遊戲既話
我完全唔在乎
雖然有班人抽到病態
但至少有呢班癮君子比錢吊住隻game條命

如果比EA搞到唔同國家都定死lootbox係gambling
以後連線game應該會更加貴

與其話延長壽命
不如話佢早知壽命短
就搵辦法係短時間內掠最多水

買game永遠唔會比完整既你

鬼佬識玩啊，喺twitter將disney同gambling一齊tag，迪迪尼最在意政治正確架啦。

pewdiepie....

ea 正仆街
但佢一個fifa ut mode 都每年賺成億
hea 撚住做都唔驚你

冇得課金 lu

FIFA UT MODE都冇咁黑人憎
你唔玩UT唔會影響其他MODE可玩性

食錯藥

前面減價都話玩手段
呢吓似係真正投降

竟然連哩樣都讓步
之後課咗啲人點搞

暫時咋，我就唔信佢真係投降，係因為如果銷售情況不如外界預期會影響股價，咪短暫收埋個系統，等啲人買返，咁上下賣返夠本咪又會出返。
想佢唔出就keep住將disney同gambling連住咁tag，基本上得disney先阻得到ea

玩過第一集一陣
個系統怪怪地咁

available at a later date

呢家緊係等件事淡左先再出

sims4都好撚垃圾

其他mode都無撚改過啦
你睇下連pro club d髮型都十年如一日

係比多一舊水USD都唔夠錢unlock hero
仲係60000 credit果時
費時比EA打手屌